馬會又派錢 獎勵咁夜仲唔訓嘅兄弟。

曼聯歷史係從上未試過主場半場贏波被反cup，大家基本上可以allin，係一定贏硬，輸錢返嚟搵我，我payme返俾你

Payme

lm

我主要係用wechat pay但驚俾人屌我大陸仔

Dllm nben

4皮屌咗主勝 唔中係味有得拎返

Alipay

點睇pepe

輸嘅我全數歸還 但唔排除打和

alipay得大陸版 冇裝hk

曼聯黑撚到

沙高買未，冇老點

林加德>>pepe

1-1

留名收樓主錢

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

#9

ben又秒

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

請善用不推文回覆